[IOS] 白貓PROJECT 191 等我變身先

登機

美欺88

我張日本機票

4唉破燈

美斯登機

ii破燈

pogba好撚勁

局長 jump了

買中波膽果個變豬頭

呢次真係球王登基
不過係麥巴比

5:4

用緊now睇

小花冇了

lm

係c朗

今晚應該都收皮

輸左$20了..

出美沙了 阿根庭救星

阿根廷入到波就嬴

美欺成場係度行行企企

登基啦

你講咩牙

完啦好嘛

4i都救唔到美斯

19歲(登基)
31歲(登機)

On9

diu

美斯

出少句聲會死咩

好廢

阿根廷

呢球真係幫唔落

証明我FD燈過4i-.-

局長是咪jump左

ii 快手買葡萄牙冠軍啦

燈唔燈 我不知 我不嬲目的都係番本

翻左未？

法國件波衫幾靚

睇埋下場先算

主其他

登機了

4-3

4|:3

杯水

買左法棍
咪和呀

輸美斯球軟腳
龍門不嬲廢 唔怪佢

君子真飛勁到

訓陣先

bye

oh

4:3 又收錢

個龍咁廢
射12都輸啦

局長唔見左

收檔

訓陣睇我朗

呀will

老表係咁燈

美欺會唔會帶埋牙朗一齊上路呢

2:2果時嚇撚死我
即刻買左400 晉級

收皮啦

我FD真係燈神嚟

買少少g持下牙朗

佢下場買乜

無買主其他呀hi

1:2*

原來第一球由後場掂咗5腳就入

呀朗

算了 美斯雖然幫唔到山區小朋友
但最尾都幫左我
聽日囉個d錢食d好野 獎勵自己...

睇咗頭廿分鐘 悶撚到, 落街食野, 返到黎4:3

希望牙朗可以幫美斯報仇
我買下線d盤算

食咁耐

買左烏拉圭

克羅地亞[-0.5/-1] 有2.25倍

起身啦各位

鳩估提子贏

on9
好耐冇講呢個字

卡雲尼 平時又唔見佢咁勁

走位勁到

屌你老母咬人狗

仲乜咬人狗無啦啦上晒電咁既

呢到全部撐 ?

我撐咬人

g持

你=蘇9 最差勁

插水學院出身係唔同啲

呢排成日有人比負評又唔出聲

連登開始多人吹奏麥包皮同法國 8強可以買對家

阿朗g咗未

好耐冇見你出文

yes!!!!!

贏啦 追平就贏番個勢

燈少陣

wtf

holy shit

屌.....

2球靚波....

屌..靚到

燈神

卡雲尼平時最鐘意單刀唔入 同隔硬藍天射球 今日仲乜

仲有機會

我贏左錢 唔好再屈 屈到個名臭晒
我唔係任何x迷 蘇9同c朗都鐘意 係憎卡雲尼

只係因為我FD更加燈
佢上場同你買咗對家
今場佢買提子

我快樂對沖黎喎 我寧願輸錢 睇好波

屌你難得甩手

啊

岩岩dl左隻仆街芒quest黎玩

難得有隻驚係chok燈唔死

屌 咁抵輸了

點解唔番黎玩白貓

有 每日上去一抽

尋日中左#9

聞到陣登機味

好想要新限 好耐無中過好野了

不能同年同月同日生
但能同年同月同日登

而家完全睇樣抽 橫掂都唔係拎落場打

沙沙叔又勝

仆街隻驚有得bug無限體

任記咁失策

一直都話好玩
出咗手機仲多人

onlun9

個場地滑到仆街

不過爬左陣文發現遊戲內容唔多

推完關刷好技就無野做

其實係 佢又唔update

牙朗呀

抵啦

烏拉圭高水收錢

唉屌你老母訓覺

又登機

慘

睇到喊左

兩大球王

君子又勝

今晚又比你駁番個和

美欺都要登
牙朗仲要孤軍作戰
Rip

輸錢又出局

一齊係機場傾下隊友

痴撚線 最想睇果兩隊都走晒

我今日都有諗烏拉圭高一班波都高水 想話買 但又比你地講燈 燈到我都驚

on9，2場買嘅比例完全唔同 依場贏多阿根廷果場好幾倍 因為太有信心葡萄牙輸

order 4i買葡萄牙冠軍果然work

講真
今晚 唉

講真
今晚 fat

你有邊晚唔唉

聽日仲有哥狗睇 但佢都難d輸
同唔知點買 咁低水

聽日梗係賭馬

半場獲波膽0:0已經冇用
分組賽先有用

女變top1無走雞
起碼企半年 4周年限只會係光王級數

想問下有咩協係可以企兩分鐘等收石

想用咗啲限時5倍書

聽講猶大再勁d啵

咁我抽了

揾龜仔 聽講佢企兩秒就收石

佢憑空變d石出黎都得啦

點都要開apk先既

咁你咪玩猶大囉

武器石wo, 唔係鑽石wo

英文唔好
4周年限活動個title 係咪解執笠?

玩緊啦

yes
C社10週年宣佈執笠

之歌叔又勝

真心摺左佢
出白貓2,你老母其他新驚d囡囡3D模組靚到

有冇性趣中途轉基

牙朗

我係基

係仔 john

右邊咪有女

唔對路

天氣不似預期 但要走 總要飛
道別不可再等你 不管有沒有機

想屌

男cv唔代表係男

利申:唔識日文內容

寫住女裝男子

偽娘

C社都知腐女啲錢好賺
再整一兩隻偽娘引埋基佬落搭

今晚又尼馬?

寶寶驗眼未

做乜鳩

蜻蛉叔

張圖係比賽前畫

局長自從尋晚輸左阿根廷之後打擊太大依家痴左線

又比神傷害

寶寶又勝

等寶寶28分鐘 勝比你地睇

亞軍延出埋啲辣殺都買
勇氣可嘉

賭神
俄對西嗰場點買好

呀will都買咗喎醫生

賭神都買阿根廷

佢渣一聲掉咗啦

一場烏拉圭咩都翻曬黎啦

有冇人半個鐘協?

想打19星/冰滅

唉唉我偶像🤩

又load粒pizza出黎
On9

抵啦
btw寶寶勝未

仲有2本5倍書未打
不過依家要用槍同變打,巧難牙清

就係想用咗個兩本佢, 但又冇掛機協

係囉,無掛機協真係

［又一單］正義男港鐵內制服偷拍裙底漢 色狼跪地求饒都冇用

咁多連登仔屌人抓偷拍

唔勝

never lucky

2日無玩白貓 人都精神左

白貓好好玩啊

算, 跟街場用左啲書佢

依家先中

帶土我偶像

去馬會拎錢 yeah hey

又勝

又然

又收

唉 收手啦

今晚點買?

...

屌佢勁到連英格蘭都燈得中 咪撚搞克仔啦

已經分唔到邊啲係假膠

啱啱見到有隻驚叫「放置傳說」

玩哂d錢 打邊關拎錢最快

賣細武器石

開書打協
19星一場應該有一百萬左右

賭神係咪俾咗料

西班牙-1直屌

你個friend買乜？

今次限去到星期6完

偶像

2018年6月29日 ~ 2018年7月14日 (16天)
有咩問題? 不嬲半個月出1次入替

佳叔

即係星期六會出公告有bug星期一上架

平時一係星期一完 一係星期五完

7/13 4周年記念スペシャル生放送
7/14 有得抽

成2個禮拜應該上到萬7石

一千內都夠收工啦

今晚有指示未
好似破晒燈

帶土re左島未?

未 打到11
12未掂過

法老到

神呢排係咪輸好多
講野無晒神既氣場

比我吸收曬

4週年又新職又姬樣 都唔洗講實有新top1
那有石 Never Lucky

今次抽左未

收皮啦收皮啦

無抽 等4週年

ii又勝

佢想取代寶寶

你唔洗引我 隻隻新限都屌打上一隻 但4週年一定會仲勁

四週年之後個pool一定會仲勁

睇下點

油藍塊面先講LA

呢句真
下次仲要唔知抽唔抽到
never lucky

Speak of the devil

Never Lucky

sao就播,係時候有合作

望下人地

賓妹BBB

姬樣係邊個？

算把啦 執都唔會合作

sao同咩驚合作過？

,原來我已經派唔到iTunes卡

Sao隻手機驚

呢位巴打有d料到！

DC狗

笑死

衝緊番去睇下半場

烏龍波

神射手計唔計？

菲利vs阿樂

咩黎

局長心境

日本仔整既戰力表

咁邊個第一位

賭神贏緊波係串d

唔係十月播咩

我都偷偷上左船無出聲

世界排名？偉大既德意志

對面呢？想睇英格蘭同西班牙係咩

有冇巴打知溫泉聖女+ 虹武 上唔上到top1

這場波好悶

我講龍珠

作者未整

其他人跟風整左右邊
不過係one piece

背住個波喎大佬

biggay真係垃圾來

黎
隻手向上落低再舉起

知咩事啦

平左

我注半場

睇慢鏡就見到

仲聖女

上左好耐啦
但尤大同新限 + 新專應該仲勁

2隻都冇

隻怪有打耐性?照樣啪死你

鳥山明

隻怪有打耐性?尤大係斬
隻怪有斬耐性?新限係打

重點係禾唔齊

那有新限ar

想知新虹武對替身招禁實到完場有冇用啫

無用

唔食攻速 有咩用

咁可以放番入倉lu

話說溫泉永遠值唔值得抽, 遲啲第4彈諗緊好唔好用哂啲每日一抽落溫泉2

問得我地 梗係建議你抽

抽牙

好悶

隻抽牙

可能4周年抽唔到你都棄左驚啦 仲諗第4彈

有保底架嘛

又中伏

保底都唔中

你已經諗定補底

仲有$10分鐘..買俄仔下一隊入球9.75倍先

買幾多

$10

成日都抽唔到架la

我好耐之前已經係滿5000石先會去抽
無課

買極都買唔到 係咁賠率已改

好彩有局長陪我解悶

你而家幾石
保底實中?

做乜9 傳右翼

我仲以為會one two 撞牆

肚餓呀快啲啦

俄佬可唔可在收西波皮
今屆買親西波都輸

加時..

沒買盤直接買-1 叫做一早放棄左

又輸

今日玩蚊注波 ，主要去左買馬

點解你咩都識賭

哇

1250石 中新限

咁渣就咪獻醜啦

俄仔出線既話大英祖國穩入決賽

玩到12碼好撚眼訓呀

迪基亞覺醒未

掂到都入

普京係更衣室

屎眼已預備

西班牙miss

網仔~

主場係唔同d

抵啦 出局啦

degea擋一球啦好嗎

又miss 抵啦

屌

抵啦
垃圾西波

世界杯冠軍熱門得翻法國 比利時 巴西

心都涼埋

有無人打到比4唉

垃撚圾

好在補左注
輸少啲

唔係og一早贏左 cls

即刻買$200大英祖國冠軍先

笑屎人

呢場睇住西班牙輸 真係好開心

第一次200% buy局長
心都涼埋

終於可以去沖涼

成場得個猜字

沙沙叔

進哥

頂住呀

ii 唔通你 買左........

佢不嬲買大熱

燈神fd真係好勁

話說 m記出個德國辣雞堡之後德國就出局.....之後出個西班牙辣牛堡就到西班牙出局

克羅地亞點看

求問m記下個包係出咩

下次出乜包

巴西牛肋條漢堡

玉子將軍漢堡

其實藍妹個廣告都幾邪講親乜就死乜
德國 阿根廷
好似有巴西....

大熱像赤道重疊
命運註定若離別

英撚或成最大贏家

唯有支持格仔奪冠

即係巴西會比比利時收皮

真禮又勝漢堡

算啦 你都係唔好買波

西班牙真係抵撚死
咁樣執到個小組首名又點
結果咪又係十六郎

笑死
我又跟個燈神fd贏錢

唉哥都係賣料算啦

森巴脆雞堡

「森巴脆雞堡」選用口感鬆軟富彈性的足球型麵包，視覺上呈現立體足球形狀，每一口都感受到森巴足球狂熱。

真係巴西

快 想睇佢收皮

收係邊隊手上

想睇泥馬收皮

介紹黎識

聽日都收檔啦

━━━━━┒
┓┏┓┏┓屌你老母西班牙
┛┗┛┗┛┃＼○／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻

個fd 一買西班牙
我即刻買俄羅斯

係咪第一隻打系單騎9999？

第N隻喇=.=

ok咁唔抽了==

我睇緊d咩

4分鐘1:1
其實唔難

終於見到個執波仔

4分鐘半大 =.= 之後西到完場

=.=

又贏
連克羅地亞都燈得倒

唔係兩場都玩12碼掛

係8場

咁都救到仲要接實

嘩 擋到12碼 你叫degea點睇

炒左..........

因為上一場d人不停吹奏摩迪真球王

今次世杯經驗話比我知 全部大難不死既都必贏... 除左阿根庭

燈神FD帶我贏咗500

因為你條燈神

丹麥又勝

我幫到盡啦 講真 我個張大注飛黎 依家多左成個月洗費

邊張

今次旅程最大注咪法國晉級個張

【討論】各職業CC及Burst的差異 last class change
黑色劍士 billylau0001

睇波都不忘白貓

又賺

好耐無貼下圖

我女神
唔批准

又牛

黑色劍士 留畀你

Lbj黎我湖 訓醒嚇親

4i會唔會買$10巴西晉級燈一燈佢？

鳩毛比又勝

lance stephenson

有鳩？

有龜頭

琴晚買唔到英撚冠軍 而家跌左賠率

都唔會贏到架啦

yes

法國對比利時邊隊贏就已經決定左邊隊冠軍

唔睇好比利時

瑞典真冠軍

西班牙登機賭神就痴左線

你都on9 ，瑞典係堅勁

賭神係西班牙fans

今年咁多場爆冷，我英拎冠軍絕對唔係無可能

呢個都唔識 走啦呀龜

囡呀

恭候限變上top0

唔抽啦 把武勁姐
8突4隻換武比金狼用算

你先係釘宮金狼親老豆

唔係猶大咩

猶大冇吸血 要用腦 不了

兩隻

訓左冇睇,白

fgo典解長期top1

因為龜頭又勝

新嗰隻龍珠排咁前

月豬

RJ叔

神兵

把槍

重武又勝

廢角出神兵

SSS

把槍主動

回血槍

變武美中不足

武技 3屬追尾炮

don't know doing what

把槍除左個緩回外廢到仆街

嘻

c社咁都留一手
4周年限唔通會勁過呢隻

驚咩, 你話企半年

呢兩把野勁咩

槍有17正月唔洗換
變專係2代磚

有冇人清左聽日過期本5倍書

變果把其實幾勁
上位版瑪娜專
可惜出左把磚

i said...
1週年紅白龍
3週年男女主
4週年 keep住破壞平衡

Yeah 終於中

有人解包話四周年有新職

最估唔到係
平日通常都廢角勁專,一係就勁角廢專
好少可人同專都一樣咁廢

1 勁

2 pool........

3 勁到PK

4 (梅花間竹, 好難講)

5 勁撚到PK

因為fgo出左黑肉沖田
小弟無課中2隻

唔會再出pool

原來就係你搞到彈豬贏唔到fgo‼️‼️

1廢
2廢
3廢
4廢

白貓=廢

把變專 洗會傷20定as30好

HOBALL

ever lucky

回歸初衷
白貓出黑肉限我先考慮all in

咁你抽左帝國2大劍未?

聖女打異端者狩獵

我指女

買左巴西-1

Tb嚟

唔中意黑肉

污糟邋遢

發臭

同黑獸合作

我以後唔講never lucky啦 今日睇新聞真係有人比雷劈死左 機率仲低過六合彩
利申 唔係幸災樂禍

結論： 唉唉又勝

今晚買咩好?未落注

比利時

蜻蛉叔我嘔腸

點買

never lucky
準備電死中

看更係室內應該無事

室內你唔俾水浸再漏電電死寶寶牙

日日跑5k左幾個月，終於發現自己長氣左

隻腳殘咗未

死神來了

馬手又勝

轉講ever lucky

一齊跑 遲d考懲教幫辦

幾時有白猫

哇屌,隻sao終於肯執

邊個犯唔聽話就罰佢刷BP

[God save the Queen]英女王駕崩演習 內閣大臣首次參加「事頭婆」健康惹關注

有冇啲咩計步器app 推薦

日日跑5k
長跑好悶

賭神

有冇得穿起
巴西半2:2 全3:3?

Iphone本身都有啦

邊有iphone

暴龍機

有隻app叫5k runner
An機應該都有

緊係有啦 但點解會咁買?

要點撳?
我FD想買=.=

買隻apple watch咪得

寶寶佬👶🏿

你嬴埋送曬成個post每人一隻都唔心痛啦

穩穩陣陣 半場1:1 1:2 2:1

0:0

乜

問你點撳又唔答

而家唔洗啦 有人同我講咗冇得咁穿

合左副號召獵xd 最近派好多錢

玩完覺得唔啱玩
次次T6前都抽齊8同9分嘅野獸

孖寶半全膽 點會沒

狗

佢唔信無計 我落實體飛都見住有張咁既飛

要穿埋其他場數

對家

墨西哥脆脆

m記未出包喎

有無機會出將軍漢堡

生得靚仔真係好撚緊要

你巴西?

=.= ON撚9

係

講左係把武勁 唔係隻人勁
我心水不知幾清

吾信你燈到巴西

唔怪之得比人禁住黎打

帶土唔緊要
你仲有錢 同埋運氣

我乜都無

撚有

假波

問我就知啦

你真係好靚仔?見你呢排成日講

唔係樣衰果邊咩

咁都入唔倒

佢呢排成日話自己好靚仔 唔知做乜野? 傻撚左?

屁馬又滾地

4i又勝

佢有撚買0:0咩

佢買咗就唔會出0:0啦

分分鐘買左仲使同你講咩

唉唉又勝

我都無買

又想貼圖

限變第4 尤大第9

?

sam哥

一開就入波

話左唉唉鬆燈唔到我大屁馬

一起森巴舞

真飛..補$20和波先

不可能...不可能

你做乜又上船…

破左燈啦我
依家既我只會越贏越有

又買

碌到停不了

賭神買+1 局長買-1
我買半場和全場主 無影響架喎

屌,又有gif

尼馬d動作真係誇到呢..

但係釘鞋咁踩法真係好痛都唔奇

真係有踩到既
但底太差無人信

Ho❗️
Gun‼️

係+1/+1.5

你齋買比利時?無買巴?

其實條友應該特登踩佢 不過狼來了連球證都唔理

咁快有

哇 2:0 gg 不過補左

日文台

講真, 好彩德國入唔到16強
唔係比人報仇

點睇
又然

唉唉d 精神勝利法真係好勁

張飛我架

買幾多?

我講 贏 幾多 輸 幾多

傳保方加盟PSG下週體檢

兩個非洲人互燈
負負得正

贏入球
輸角

All in 比利時點睇

今場弱隊殺手 盧卡古出動
又有兩個中場餵波
日本龍又神經質
要買大

all in $100000先有肉食..
讓球 讓2球個d比狗玩
小注波膽1:0+2:0 好了 下場打巴西一定留力

Allin 日本

尼馬轉 尼馬彈 尼馬瓜瓜叫

直屌3.5大

冇肉食買唔落手
雖然菲利贏硬阿樂

屌左 比讓-1/-1.5

4i破燈 ...

我之前未認真
依家既我只會越買越有

....

睇你幾時比雷劈

占士

大和解啊

鳩毛比

牛頭角上邨20歲男子墮樓亡 母崩潰痛哭

想阿樂贏

意外地似樣,d進攻

黑劍係咪到

琴晚開哂半大。我就買半細 今晚開半細 我走開買半大
屌你老味 好難賭啊

好彩無買
bye 比利時漢堡 bye billy

世3中柱

2:0

哈! 話左allin日本

阿樂

兩球都靚撚到

喂 比利時盤？慢慢追

仲要打比利時

希望日本贏 今場無買
下場巴西對日本 訓身巴西

日本好撚癲 贏你兩球 繼續博盡

睇得好開心 冇諗過日本咁正

咁都唔入

有1球lead住,比壓力對面

on99

個龍門封近柱又岩架喎
屌呢球世界波黎 頭鎚笠死

世三要變世一了

屌奶星

玩死賭仔
好驚賭神現況 有冇一鋪清袋 比利時盤 之後追日本勝 依家又和

回血 3.5大

咁好運 快手抽新限變 top4

唔會啦
頂多咪輸幾十萬
無由怕

唔係啊 佢有信心既會落10注 坐底50萬 2邊50萬 再開和都輸100萬

不了 唔比錢食2手西 等凱旋後追

賭神有乜風浪未見過
瑞士銀行張本票都未拎出黎

到出凱旋 佢都出撚左top10

有無人覺得個球-6頭鎚真係好癲
靚撚頭 笠死跳高又唔夠高 撲又唔岩位 點都救唔到

有石都唔想抽
單純唔鐘意玩普攻角
同埋周年有新職真係要睇定d

無計喎，矮人一個頭
果球點都唔夠人頂

-6頭鎚 係第1球 條友擺明係想頭鎚傳番入小禁區 點知入埋

日本仔兩件係佢前面跳到最盡都袋一個頭，果球真係輸亞洲人體格

今日局長都改口風話 d武咁廢 有機會4週年先破壞平衡
同埋心水清都知 今期係把新磚武勁... 分分鐘金狼遲d調整cc後白值會仲勁過新限 吸血防埋紅光

癡撚線 馬會賠率 日本客由15倍變1.17倍再變番15倍
今場死得人多 補飛都補死人 大家聽日番工番學記住貼牆行

好在我唔賭波, 燈到自己都怕

都係頂唔住
日本仔都算係咁

抵輸啦

唉屌 絕殺

好心嗡

真係 輸盤 再輸埋補飛日本

唉,白貓又少左d石可以派

iphone 點至可以del完ppl album 之後佢唔好再認啲人出黎？

日本世冠馬場都唔閪會派石啦 算啦 白貓等執 仲要1x日就出一次新限 仲要次次打臉

比利時反cup
賭神應該有錢嬴
又勝

法老E 好小4點都見到你

無呀 輸一半錢 讓1/1.5

法咩老 大爆死 每個星期第一日返工我都瞓唔到

我岩岩就係想問 唔洗番工咩? 但覺得咁多人上水先無問
同埋大咩爆死? 留石4週年就留石啦
今期隻限就明係top1/top2架啦 但fd list勁小人掛 個個都等4週年 無可能輸

今期限好難追得落手 4週年前既限都預左

番左紅日有補假,但家下訓唔著

你估佢剩係買一樣咩
隨時又塞左一皮落波膽3:2度

好彩落注左比利時贏
計埋輸半讓球
輸少少

如果隻槍唔係咁柒真係會all in
依家真係不了

場波真心好睇

nope 一定要留一個樣 咁先停到

日本

上次艾碼又係 落左架之後先top1 預計今次限變都係
但今次癡住4週年就唔同講法 我放棄
同埋我凱旋又中番艾碼 係你既永遠都係你

兜個圈原來又係為左迫害寶寶呢個非洲人
唉never lucky

日本如果性格狗閪d 由0:2開始就死守就贏啦 依家搞到我巴西對比利時都唔知點買好 開就實開平手盤

咁撚濕鳩

艾碼真係好勁 2層盾 + 新虹武 佢先係黑馬 無人理仲好 玩過就知乜事

喂屌 咁輸好心up 本身都係諗住1:0 日本攻唔入 但係今場超曬水準

我覺得日本仔球球d遠射靚撚到 歐洲個d都無咁靚
唔知關唔關今屆個波輕d同飄d事 岩亞洲腳細力小小就good fit

你凱旋無抽咩?

從未係凱旋中過限

我淨係留Anjay個樣

抽撚到咩 日日饅頭

一開始送40跳

7月app game update要fit iPhone X個mon

等睇fgo p&d成世唔update

fgo最撚仆街 賺咁撚多錢到而家都唔整

咪一樣 冇分別 load都冇

咪臭系
咁多次加堆十幾廿個大跳
乜柒都無

你平時咪一出中撚晒囉 垃圾仔

中條閪咩
係中曬就唔會呢隻無果隻無啦

岩岩訓醒
見到有人同我say goodbye 幫我燈
應該如何答謝佢

一路追post一路做評述員燈
唔該晒

我改口風係跣你姐
隻人勁到咁 之後出咩武都可以拎黎用
就好似千早咁 先後搶左幾多把武黎用

我話把野美中不足 唔代表把野廢

你覺得c社會咁on9周年新職會勁過呢隻咩
由1周年到而家 每隻新職都叫做中上實力
一來建築要追 追完都少其他10幾20%

二來第一隻出到超勁 之後點繼續出呢隻職 出得廢過第一隻有鬼人抽

三來c社有神將經驗 神將之後官方問問問玩家點解唔抽神將 個個答等抽茶3 加上勁多自認高手話千早廢 之後咪勁多人話後悔無抽

其實你地係咪唔洗訓

日本真係輸係西野度

買-1和都中

早晨丁圖LM

硬哂 即打

訓幾粒鐘又返工

比利時反cup fat到呢

Ja ga 先訓

又點啊賭神

james 過檔湖人睇你以後輸波仲有咩藉口

i 大燈

但係4週年唔會單限掛?
仲有有乜武可以勁過新磚

i 武

同埋千早dps係高 但佢威個陣係有bug呀嘛 2技d箭可以回sp

你琴日究竟點買?又話盤又話勝

首先沒話過買盤，我訓日得一次留言提及過 但都沒話過係盤，另外尋晚沒睇場波，訓醒翻果時日本已經2:0，之後即刻買比利時晉級再訓過，起身已經收錢

咁 ging

i 大燈勁d

billy時勁d 咁都追到

我相信亞洲人嘅極限都係不過如此

咁又係 就算比佢70分鐘後死守2:0 比利時下下角球頭鎚都追得番
同埋日本仔已經著數左 今屆d波岩佢地遠射

比利時贏到法國就捧盃

笑到最後嘅會係瑞典

今場馬會開瑞典賠率高d

我依家撐billy時了

你真心撐先講
為燈而燈係無用
垃圾仔等比雷劈啦

輕輕屌打辣殺勇

真心撐 你就垃圾仔 行雷第一個劈死你

大劍到e 家都仲未追到

畫條超正嘅女圖一樣大把人抽啦

g持，但我都係留石

新一代論文佬

今晚瑞典搭哥倫比亞

我都認同架
但係我明明都唔係話新職top1
上次週年都係王子第2 女主魔職第1

賭神今晚點睇

今晚點買?4隊差唔多

劍sir所言甚是
4週年SH

劍蛇

你柒少陣 局長期期都抽齊 期期都話勁 c社打手黎

我幾時期期都話勁 你柒少陣

寶劍戀原來已經成為歷史................

唉

期期都勁❗️
G持局長❗️

水瀨叔又勝

今晚買咩姐...

你日日贏都唔益下班手腳既

佢等緊你比料...

次次都係咁講，依家同你講買咩，今晚個結果都未必一樣，一早買個賠率變動又見唔到，個陣容又唔知，真係純屬賭運

今晚好難輸

你平時都係賭即場多??
但係我見你好似賭讓球多 又或者日職 但日職都無乜即場投注

咁平時臨開波馬會轉盤 或者賠率有郁
其實代表咩?

唔係話即場，但起碼開波前10-20分鐘左右先決定

hok dou yeah

隻變手感如何 抽左2500都未中

仲追唔追好
利申，無磚換新虹武

換唔換刀甘勁

點解咁多人負皮寶寶

負皮王

應該所有老屎忽都負皮哂

寶寶呼吸也有罪

kc2大劍好用d 定隻變

寶寶

2500冇變即係有槍
屌你咩

你2500麥道舞？

3250啦

5000一定有

5星啫

一定係新限?

1/2都驚 神果然變返人

...........thanks

每個單抽都係1/2

單抽

唔關我事 又係朋友仔.......佢

南叔又勝

點夠D法老玩呀

點解你要同法老玩

我輸牙

我話你勝就勝啦，唔準駁嘴

勝❗️

公告係咪話上修變身G
利申唔識日文

原來係上修今次隻限

條bar升慢jor

重上修

雪莉露的普攻Gauge上升量 比其他Striker型變身士低 ?
雪莉露的普攻Gauge上升量 比其他Striker型變身士低 ??
雪莉露的普攻Gauge上升量 比其他Striker型變身士低 ???

很重要, 所以說三次?

唔重要喎 我都冇

呢個世界上有腩gor無既角?

嚇到吃手手

我不嬲非洲人 冇好正常
@Januzaj <-呢件死法老有

南哥又然

大爆死

你地都幾好演技

非洲人留名

收撚皮

經過今次我先知原來c社係無比錢 法米 appmedia 同 gamewith

等你地成日仲話人地打手 明明隻嘢就真係咁勁

我輸牙...

收皮啦 收皮啦

依家都唔知點 追隻野係勁 但又得番10日命

上網搵到張咁既局長圖

又忍唔到手射咗500 都係冇變

疾走5000米

垃圾仔

係啊 邊似你地咁好運

估唔到小性奴咁仆街

小贊奴都係 南哥爆料

你地全部都係 我爆料

跑你既步啦

邊撚個嚟

同你一樣大把女女送上門既人

終於睇完今次劇情 好期待後續

有咩問題

無翻譯 你話好睇過火影忍者都得架啦

文筆奇差，但故事性幾好既網絡作家..
估唔到咁仆街..

巴哈實有 不過可能未翻哂

唔好講 無人識 無人想知

唉 去馬會同d阿叔刨下波經先 再買兩場波

想問下有塊石版係200HIT 加100%技攻個個石版
打邊到拎個兩舊料

又屈

信d呀叔

今屆係多爆冷

有無話打邊關最好最快

用鑽升最快

岩岩睇420鑽 唔抵用
應該都係靠肝返黎

自己參考下

你尋晚話自己開始認真贏錢
原來係信阿叔畀料

依度全部人都係啊叔黎架啦 局長叔

石版係咪只可以得一塊
一個角色用咗就第二個無得用

yes 冇得同時用

我會選擇信賭神叔

隻變用專定新磚武好？

想問埋飾品 有時有D飾品打關會出
有得揀賣同要
個D係咪要咗一粒就無得再刷
定係可以一路刷定幾粒先揀

瞓咗冇睇

賭神今晚點買

瑞典2:1

磚

有得刷嗰啲除咗紅玉戒都可以任刷

唔該哂
因為岩岩開返之前D活動打下
可以順手刷下飾品
上巴哈睇下有無咩飾品刷下先
好似都幾重要 同石版

巴哈有個billylau出d文一定要睇

有主線12島個+會心率 同 正月個+會心傷 呢對會心孖寶就夠

兩個都可以狂刷既?
正月係邊個活動 有無得開返黎打

你仲未JUMP?

搵唔到
可能佢改咗名?

唔洗刷 成品黎
正月嗰個唔知復刻咗未

打緊四魔幻獸編嘅劇情摘要

姬樣咩定位

少上巴哈
唔知佢幾時改左名

Yes billylau高汁

終於洗到 dllm

唉 忍唔住課左比馬會

12島D西石有咩用

果40舊

個 po 推得快到呢

assist!!